其實美國人睇marvel係咪類似我地初初睇金庸咁？

都係用自己本身文化為基礎加以FF
我細個第一次睇金庸小說都好嚮往武俠世界，好震憾
啲鬼仔睇marvel其實會唔會都係類似心態

悟空變超級撒亞人震撼d